[小妍 有片]全民造星被要求退賽果5件垃圾又集體出返黎

唔好啦

好好笑
KB 爆哂粗果段

唔好啦.gif
都成三十歲人，咪搞啦

真係好撚難聽

想俾rosie打其實佢幾正喎

笑大人個口咩？

KB 居然搵佢地拍